e4cfefee1906baa6f6bfa0c8c9aeb932

samaccountname


pdfkit

class="oe_highlight"

--conf D:\odoo13\odoo.conf -u clinic_manager


49165764+rauljardinot@users.noreply.github.com

35458


se me eriza a piel mirta medina
adonde va el amor ricardo montaner

dim---dimbd

pin de imo(18692067 82362222)

comando para ver los driver de wifi o red
netsh wlan show drivers

http://ionicons.com

Espero que tu deseo se haga realidad, el mío me traicionó.
 
what dog

odoo uerto 8071 rjardinot@uo.edu.cu admin 11
odoo uerto 8070 rjardinot@uo.edu.cu admin 10 chat live 8073 o 8072 no recuerdo bien

verificacion y mantenimiento del sistema
DISM.exe/Online /Cleanup-image /Scanhealth
DISM.exe/Online /Cleanup-image /Restorehealth
Sfc /Scannow

ames Rodriguez es conocido por la devoción ante sus creencias y firmes convicciones, y este trabajo no ha sido menos, ha elegido el pez Koi (variedad asiática de la carpa europea), que simboliza el amor, el afecto, la fortaleza y la perseverancia. Cuenta una vieja leyenda que estos peces lograban nadar en contra de la corriente y que los que lograban subir por las cascadas, se convertían en dragones.
brujula y buho
24-El amor es vida. Si te pierdes el amor, te pierdes la vida – Love is life. And if you miss love, you miss life. (Leo Buscaglia).

25-Haz solo lo que te diga el corazón – Only do what your heart tells you. (Princesa Diana).

26-Intenta ser un arcoiris en la nube de alguien – Try to be a rainbow in someone’s cloud. (Maya Angelou).

27-El amor es la belleza del alma – Love is the beauty of the soul. (San Agustín).

28-Si la oportunidad no llama, construye una puerta – If opportunity doesn’t knock, build a door. (Milton Berle).

29-Los soñadores son los salvadores del mundo – The dreamers are the saviors of the world. (James Allen).

30-Donde hay amor, hay vida – Where there is love there is life. (Mahatma Gandhi).

31-No puedes tener una mente positiva y una mente negativa – You cannot have a positive life and a negative mind. (Joyce Meyer).

32-Con amor y paciencia, nada es imposible – With love and patience, nothing is impossible. (Daisaku Ikeda).

33-No hay atajos para cualquier lugar al que merezca la pena ir – There are no short cuts to any place worth going. (Beverly Sills).

34-El amor lo conquista todo – Love conquers all. (Virgilio).

35-A veces el corazón ve lo que es invisible a los ojos – Sometimes the heart sees what is invisible to the eye. (H. Jackson Brown, Jr.).

36-Quien busca encuentra – Who seeks shall find. (Sófocles).

37-Comienza donde estas. Usa lo que tienes. Haz lo que puedes. (Arthur Ashe).

38-Se feliz por este momento. Este momento es tu vida – Be happy for this moment. This moment is your life. (Omar Khayyam).

39-Una meta es un sueño con fecha límite – A goal is a dream with a deadline. (Napoleon Hill).

40-Los mejores sueños ocurren cuando estas despierto – The best dreams happen when you’re awake. (Cherie Gilderbloom).

41-Confía en los sueños, porque en ellos se esconde la llave hacia la eternidad – Trust in dreams, for in them is hidden the gate to eternity. (Khalil Gibran).

42-La felicidad es cuando lo que piensas, lo que dices, y lo que haces están en harmonía – Happiness is when what you think, what you say, and what you do are in harmony. (Mahatma Gandhi).

43-Cuanto más trabajo, más suerte tengo – The harder I work, the luckier I get. (Gary Player).

44-Cree y actúa como si fuese imposible fracasar – Believe and act as if it were impossible to fail. (Charles Kettering ).

45-No podemos ayudar a todos, pero todos pueden ayudar a alguien – We can’t help everyone, but everyone can help someone.(Ronald Reagan).

46-Nunca es tarde para ser lo que deberías haber sido -It is never too late to be what you might have been. (George Eliot).


47-No hay educación como la adversidad – There is no education like adversity. (Disraeli).

48-La mejor forma de predecir el futuro es crearlo – The best way to predict the future is to invent it. (Alan Kay).

49-Convierte siempre una situación negativa en una positiva – Always turn a negative situation into a positive situation. (Michael Jordan).

50-La forma más efectiva de hacerlo, es hacerlo – The most effective way to do it, is to do it. (Amelia Earhart).

51-Un día de preocupación es más agotador que una semana de trabajo – A day of worry is more exhausting than a week of work. (John Lubbock).

52-El éxito consiste en ir de fracaso en fracaso sin pérdida de entusiasmo – Success consists of going from failure to failure without loss of enthusiasm. (Winston Churchill).

53-Haz cada día tu obra maestra- Make each day your masterpiece. (John Wooden).

54-Si tienes todo bajo control, no te mueves los suficientemente rápido – If you have everything under control, you’re not moving fast enough. (Mario Andretti).

55-Si no hay lucha, no hay progreso – If there is no struggle, there is no progress. (Frederick Douglass).

56-Es durante nuestros momentos más oscuros cuando debemos centrarnos para ver la luz.-It is during our darkest moments that we must focus to see the light. (Aristóteles).

57-Sin trabajo duro, nada crece excepto las malas hierbas – Without hard work, nothing grows but weeds. (Gordon B. Hinckley).

58-El poder de la imaginación nos hace infinitos – The power of imagination makes us infinite. (John Muir).

59-Nunca dejes que tus recuerdos sean mayores que tus sueños – (Doug Ivester).

60-Sabemos lo que somos, pero no que podríamos ser -We know what we are, but know not what we may be. (William Shakespeare).

61-Debes hacer las cosas que crees que no puedes hacer – You must do the things you think you cannot do. (Eleanor Roosevelt).

62-La felicidad es como un beso. Debes compartirla para disfrutarla – Happiness is like a kiss. You must share it to enjoy it. (Bernard Meltzer).

63-Mejorar es cambiar; ser perfecto es cambiar a menudo – To improve is to change; to be perfect is to change often. (Winston Churchill).

64-Bien hecho es mejor que bien dicho – Well done is better than well said. (Benjamin Franklin).

65-No llovía cuando Noé construyó el arca – It wasn’t raining when Noah built the ark. (Howard Ruff).

66-Cuando eliges la esperanza, todo es posible – Once you choose hope, anything’s possible. (Christopher Reeve).

67-El punto de partida de todo logro es el deseo – (Napoleon Hill).

68-Prefiero morir de pasión que de aburrimiento – I would rather die of passion than of boredom (Vincent van Gogh).

69-Cambia tus pensamientos y cambiar tu mundo – Change your thoughts and you change your world. (Norman Vincent Peale).

70-El entusiasmo mueve el mundo – Enthusiasm moves the world. (Arthur Balfour).

71-El 80% del éxito es mostrarse – Eighty percent of success is showing up. (Woody Allen).

72-Iré a cualquier parte, siempre y cuando sea hacia delante – I will go anywhere as long as it is forward. (David Livingston).

73-La gente vive de los actos, no de las ideas – It is by acts and not by ideas that people live. (Anatole France).

74-Cambias tu vida cambiando tu corazón – You change your life by changing your heart. (Max Lucado).

75-Si cambias la forma en que miras las cosas, las cosas que miras cambian – If you change the way you look at things, the things you look at change. (Wayne Dyer).

76-No juzgues cada día por lo que cosechas, sino por las semillas que siembras -Don’t judge each day by the harvest you reap but by the seeds that you plant. (Robert Louis Stevenson).

77-La creación de mil bosques esta en una bellota – The creation of a thousand forests is in one acorn. (Ralph Waldo Emerson).

78-Todo lo que puedes imaginar es real – Everything you can imagine is real.(Pablo Picasso).

79-La vida no se trata de encontrarte a ti mismo. La vida trata de crearte a ti mismo – Life isn’t about finding yourself. Life is about creating yourself.(George Bernard Shaw).

80-El éxito no es el final, el fracaso no es fatal: el el coraje de continuar lo que cuenta – Success is not final, failure is not fatal: it is the courage to continue that counts. (Winston Churchill).

81-Solo se vive una vez, pero si lo haces bien, una vez es suficiente – You only live once, but if you do it right, once is enough. (Mae West)

82-Vivimos con las cicatrices que elegimos – We live with the scars we choose.

83-Con dolor viene la fuerza – With pain comes strength.

84-Amor eterno – Eternal love.

85-Solo se vive una vez –  You only live once.

86-Siempre joven – Forever young.

87-Se el cambio que quieres ver en el mundo – Be the change you want to see in the world.

88-Ríe tanto como respiras. Ama mientras vivas – Laugh as much as you breathe. Love as long as you live.

89-Sueña como si fueses a vivir para siempre. Vive como si fueses a morir hoy – Dream as if youll live forever Live as if youll die today.

90-Cáete 7 veces y levántate 8 – Fall down seven times stand up eight.

91-Todo lo que tenemos que decidir es qué hacer con el tiempo que se nos ha dado.

92-Sueña como si fueses a vivir para siempre.

93-Todo tiene belleza pero no todos la ven.

94-Por cada noche oscura hay un día brillante.

95-Soy el amo de mi destino, Soy el capitán de mi alma.

96-Aprende del ayer, vive hoy, ten esperanza por el mañana.

97-La vida sigue.

98-Vive la vida que has imaginado.

99-Mi vida es mi mensaje.

100-Siempre hay esperanza.

101-No sueñes tu vida, vive tu sueño.

102-La vida continúa.

103-Soy el arquitecto de mi propia vida.

104-Toma un respiro y se fuerte.




<?php
$user= db_query("select users.name from users where users.uid=$row->uid");
$user=$user->fetchField();
print $user
?>

pagina,295

interest

ver div#header
arranchfield
sublime text
 
display none al ul

estilos de imagen escalar y recortar

rolojardinot  rolo1234


carlos.da@nauta.com.cu



rauljardinot
rauljardinot1234
LDf$1810


rolan8060
123
bemoney.xyz



cps,ps



http://www.enbdev.com/download_mod_tesskyrim.htm
http://skyrim.nexusmods.com/mods/32064//

http://www.youtube.com/user/octanux75/videos


http://skyrim.nexusmods.com/mods/41731/
http://skyrim.nexusmods.com/mods/15389//?


http://www.nexusmods.com/skyrim/mods/42370/?




skyui
skse


descargar matrix 3 partes